電子琴求介紹

諗住買個電子琴平時得閒彈下 插下midi編曲嗰啲 唔彈又可以收埋省返啲位 有冇咩平平地音質ok嘅電子琴介紹？